L'application permet d'ajouter des catégories des annonces et des clients pour permettre aux clients de faire leurs commandes
création d'un token pour lier le projet à sonar

![Picture1](/uploads/38409874f57ebb6e1f07183e897aa9bf/Picture1.png)

lancement de jacoco la bibliothèque de couverture de code java

![Picture4](/uploads/c54dc8e46b8700e85c18fb87de81d910/Picture4.png)

lancement de sonar

![Picture5](/uploads/996a0d4b94e7def1d5a47264f1bbeaa4/Picture5.png)

interface de sonar avec le projet qui a bien été chargé

![Picture3](/uploads/ed7570becd6c671d14a37964667c56e9/Picture3.png)
![Picture2](/uploads/01251ca4b4cc346c4b889b97645cd5d6/Picture2.png)
